(情景題)以下情況係你會點兜？

搵個窿埋左自己算

Loop夠未？第三個喇屌你老母

伯母

即係佢食咗自己老婆個妹